性愛加毒趴 17歲女猝死 被丟包摩鐵

十七歲少女小珍（化名）參加摩鐵性愛毒趴，五男一女在摩鐵內吸毒後，小珍疑混用毒品猝死，一男向她求歡時才發覺小珍已無氣息，眾男當場一哄而散，將當時全裸的小珍丟在房內不理會；摩鐵員工發現女屍報警，台中市警方陸續帶回部分關係人，檢察官複訊後聲請羈押禁見。

疑在單親家庭長大的小珍，母親是外配，本月十一日晚間她到台中找朋友玩，玩完一攤後，又上網聯絡「台中的朋友還有沒有人要拎我出去玩」，隨即引來不少人「報名」，小珍跑過一攤又一攤，其間疑陸續施用毒咖啡包；到了十四日凌晨，她又前往台中一家摩鐵參加毒趴。

5男見出事 竟全數開溜據了解，當時摩鐵內有五名男子，只有她一人是女性，眾人在房內吸毒、愛撫，稍後小珍說肚子痛、頭暈，靠在床邊躺了一下；不久一名男子靠過來向她求歡，才發現小珍已無呼吸心跳。眾男丟下身無衣物躺在床上的小珍不管，全數開溜。

台中警方獲報通知小珍家長，小珍母親難以接受噩耗，表示不清楚小珍交友狀況，後來聽聞女兒疑似被人設局，刻意安排她去毒趴，找上台南一位民意代表請求協助。

台中警方陸續傳喚參加摩鐵毒趴的男子，初步排除他殺，研判小珍疑施用毒品死亡，但對外拒絕說明案情。為究辦毒品供應者等相關嫌犯，台中地檢署檢察官向法院聲押被告，其中部分單純的在場者獲得交保。

據了解，小珍雖未成年但急著賺錢獨立，應徵上一家經紀公司擔任傳播小姐。

傳播小姐
雞？

屌！我真係睇唔明啲用詞